C R I S I S

W E
A L L
H A V E
O U R O W N
C R I S I S
D O N ' T
W E